點解d人咁撚怕凍？

大熱天時，office冷氣溫度廿幾度都已經唔算好凍，d人次次都較到25度最細風 大佬，人體釋出既熱力加埋電腦既廢熱，25度都變27度，出風量又少，真係又焗又熱，連咁既天氣廿幾度冷氣都嫌凍，秋天咪要貼暖包係春袋？點解d人咁撚on9?

咁你又咁怕熱

咁你今晚唔好開冷氣訓

不嬲冇開

窮撚冇錢交電費明既
夏天唔怕熱，冬天先黎怕熱？

怕熱有冇得除衫吖？就算除曬係熱的話都會流汗架，其實怕涷就自己著多兩件啦…

已經冇著外套，就算唔熱，室內冇窗空氣都唔流通，點都要有d風架，屌班友on撚9次次較到25度，空氣差咁撚翳焗，怕凍又唔撚著多件衫，都已經唔係凍，23度冷氣都叫凍 唔通去商場餐廳食飯又熄尻人部冷氣咩

我都係怕凍
但30度出街唔係點流汗
係咪已經適應氣候進化左

其實怕凍同怕熱是但實中至少一樣
咁唔通佢地又笑鳩你怕熱咩

唔開冷氣即係窮撚？
問你攞貼士即係打劫你？

熱就全裸都熱

凍就著厚d攪掂

夏天熱係正常，唔凍既冷氣都怕撚到咁，冬天咪要入蒸籠？

個人虧先會怕凍姐

利申好怕凍
我冬天真係工都唔想返
而家30幾度完全接受到，夜晚淨係開風扇我全部朋友都話我痴線

你直情痴撚79線 唔驚熱既人真係好勁

睇下住邊度啦，有d地方對住海，空氣乾爽之餘又有d風，係可以夏天都唔開冷氣，但講緊咁撚濕熱，係office廿幾度冷氣都怕凍成撚日搞返25度，大佬，20-22度秋天既溫度lor，仲要男人老狗怕撚到咁，正一東亞病夫。

係肥宅先會咁怕熱，又要噴止汗劑同香水，成個office都汗味

一個人靜止坐係度血液行得慢咪易凍啲
脂肪都佔好大比例

office 長開25度又真係唔會覺得熱 有時坐耐咗仲會少凍
office工成日坐，無乜走動點會熱啊

痴撚線 唔開冷氣訓都要比人屌？
利申：係屋企無開過冷氣 岩岩係英國讀完書番黎 果邊風扇都冇